係大陸考會計師同係香港考會計師有乜分別同好處

身邊有人話要返大陸考會計師牌
但係小弟感覺冇乜用，返到香港認受性又低

跪求集思廣益屌醒個fd

有HK cpa 去考得10%人考到
你話呢

If you plan to work outside Hong Kong / China, then you will see the difference.

For example ICAEW allows HKICPA members to join ICAEW based on reciprocal membership agreement.

In the case of CICPA members - they will need to top up their qualifications in order to join the ICAEW.

ICAEW 同 ACCA 邊個勁D?
點解英國有幾個會計公會? 有咩唔同

ICAEW, ICAS and CAI are geographically based in different parts of the UK. ICAEW covers England and Wales, ICAS covers Scotland and CAI covers Ireland.